沈大師又中

23000下一步就係18000

大撚膽

估早左一年姐 唔係唔信大師牙

入大師我們信

【全球冧市】街頭捕獲沈大師：我而家返去撈貨 呢下毋須太過驚

十年磨一劍，師傅終於亮劍啦

屌c fu 隻2018俾番d錢我啊

【另類指標】沈振盈：恒指本周或上試26000

邊個打錯年份抹黑大師呀屌

師傅幾時有錯過

全球逼害大師

股票界calvin sun